(神秘台)有冇學佛嘅人可以分享下持咒

身邊有朋友同講持準提咒有功德，想知假定真。個原理又係咩

真言／陀羅尼／總持／密咒係諸佛菩薩（或是其他本尊）一切修持嘅「精華」
任何人都可以透過誦持而得到佢哋嘅加持、祝福、庇佑

真言威力嘅背後係佛菩薩嘅果德，實際原理難以解釋（非凡夫、二乘所能如實信解）
故且打個譬喻去講，真言就好似電台頻率咁
你只要扭開收音機調好頻就能夠接收訊號收聽節目
至於實際收得好唔好、聽得清唔清楚，呢啲都視乎接受一方嘅狀態如何而非單睇發射方本身

唸誦真言嘅實際效果，同樣取決於持咒者能否對本尊同咒語本身生起堅固嘅信心，以及在此之上能夠同佛菩薩嘅清淨心產生何等程度嘅相應（無論如何重點都係在於「相應」二字）
當然唸誦時內心能否盡量做到專注無雜念亦係影響結果嘅重要一環

簡單黎講
持咒

要求自己持咒，例如持一定次數既咒，每日定時念咒 => 戒
持咒時專心念咒不生他念 => 定
背咒、理解咒語，心定 => 慧

堅時一段時間
自然會有得着

已經念左兩年

正想講準提咒，估唔到大家都已經講緊

有咩感應?

一開始既時候等車會順利左，例如去巴士站就撞岩部巴士黎到
中期開始就少左負面既人/事埋身

最終都係戒->定-> 慧，做人做事要繼續精進

我試過食飯抽大獎前念住真係抽到自己，不過都知唔可以貪依D野，依家keep住每個月都抽時間做義工有錢就損錢

多謝分享

Thanks

付出先有回報(先存錢後洗錢）係宇宙法則黎，可能你以前付出過先比你中大獎，唔太關個神咒事

錢財方面我而家都係依靠道家法科果邊做補財庫(存錢)

補財庫係點做架?

搵間道廟登記幫你做，道教法科既系統概念黎

樓主講緊佛教持咒
同道家補財庫完全2件事黎
宇宙法則就變埋new age

佛教講法 個比喻係神佛菩薩=榨汁機
你想飲果汁(想要既野)，
菩薩幫你將你自己既水果(福德)加快用榨汁機整成果汁俾你
所以持咒係加快過程
如果冇加快，可能不知不覺每日唔同地方慳/賺到100蚊，最後加埋個金額=個大獎

道家借財庫(淨講個儀式)其實唔會做到啲乜大既福德，
不過你肯發願賺到錢拎去做善事(之後做善事儲福德)
啲神仙們見你正路唔仆街既，都會肯幫下你咁解

佛教儲福德主要係佈施+持戒
唸咒最後一定要迴向，
迴向俾周圍眾生都已經可以係佈施一種

不過最後都係睇你自己信邊樣多
做下好事又會存正念，點都唔會衰得去邊

一開始都係分享下個感應，見佢講其他嘢先再講多少少，個方向各家各法同你講既都係一樣

Btw 係補財庫唔係借財庫 法科野黎

有分別咩
唔係都係同一套儀軌？
法科我熟起壇鬥法/直接同個神仙交流嗰種
唔熟呢啲系統野

唔同，概念上補財庫係將能量(現實為燒金銀衣紙) 存入每個人屬於自己既財庫系統入面，屬於存錢既一種。實際操作要法科道長開壇持咒請天師將能量轉化，所以一般人齋燒係無用

借財庫都好明顯先洗未來錢

都係回歸返樓主個佛教topic

岩

好似唔太 work，試過念，當時一樣諸事不順

修持準提咒多年，最明顯就係個人對能量感應敏銳咗

點念法

戇 揸呢 豬呢 準啲 疏夏

諗過好似冇乜效果

福報呢？

燒金銀比自己

一直諗唔太明借庫果類嘢

有個叫Asher Lee嘅身心靈KOL話不斷重覆念就係持咒。例如不停念「我大把錢」，持之以恆就會有效。

我親自驗證緊，日日念「我大撚把錢我大撚巴錢⋯⋯⋯」

一般人齋燒係無用

咁咪無限刷錢大法
Bug喎，命裡無嘅嘢唔信求到有，就算求到會唔會都係其他方面減咗你？

我諗你要了解下道家法科先 , 同埋求,借,補 係字面上已經唔同意思,唔好混淆 就算買金銀衣紙都起碼要洗一百幾十, 已經唔算係無限刷錢大法

咁都唔叫♾️？質量唔對等，無限咁以小換大喎
除非你話個燒咗一百幾十蚊就淨係補返一百幾十蚊比你

上面有邊句係講過無限咁以小換大？

咁係咪燒一百幾十蚊等價嘅金銀就淨係補番一百幾十比你先？
如果補多過咁係咪叫以小換大？如果補少過咁做嚟又有咩意思？邏輯好混亂喎ching

上面又有邊個講過燒完會有對等價值? 只係講過有呢樣法門存在 , 唔好幻想d野出黎套落人地到 你整理好自己邏輯先

睇嚟你都係唔明，如果唔係=，即係< 或者>啦
如果價值係>，咁請問係咪以小換大？
反之若係<，你洗完一百幾十蚊係換返幾十蚊嘅嘢，咁請問做嚟有咩意思呀
邏輯大師

up乜9 , 你一開始就幻想係無限以少換大, 而家又想燒完會有對等價值, 其實你可以自己去求證下 , 問我無用 燒完會得到幾多回報從來都唔係上面既對話之中

下？

建議你再重新睇多次個post , 無限刷錢同求返黎都係得你自己講

唔洗了thx你睇明返#36就ok

咁你繼續幻想下會有對等回報定係大於或小於 , 求證完可以再分享比大家知

我覺得上面個巴打講得啱喎
一係你講多啲解答下大家啦，故弄玄虛只會比人覺得迷信

冇乜感覺 可能我冇恆心成日念
但有念嘅時候係好啲嘅

Ok

想請教一下，通常你地係唸晒定係淨係唸最後個句短咒呢？

成段都算短

在佛陀的原始教法中，是不存在所謂咒語的。佛陀不曾教導咒語，是因為念咒並不能斷除煩惱，與解脫生死輪迴無關。

扭傷又財又福咁，點樣符合三法印？
Btw如果將池州作為一種禪修令到我哋可以專注當下，應該都有助於修行？

為解脱而修行的話不能偏離八正道，而八正道第一點便是正見，即是必需有正確的見解。

根據呢個立場，淨土宗什麼都不是

作為在家人，如果太多煩惱根本不能專注修行，所以有唔同法門減輕你俗世嘅煩惱令你可以專心修行
師兄你點睇哩個講法？

其實我無甚麼看法，自己都係初初開始修左冇幾耐，只知道煩惱來至五蘊，只要踏實地觀照五蘊中的三法印，煩惱自然解決了，不用借外力。
修行，無論何時何地也可以修行，只要覺性生起，那怕是一剎那，已經是在修行了，都是這樣一點一滴累積起來的。

煩惱即菩提，唔係減輕咗煩惱先修行
而係利用煩惱去修行

男模打殺百家話都阿拉下多森馬三撥打煞

納摩潑打吖

我覺得用法門可以
但好多人都沉醉左係法門入面
忘記左為乜要用法門
因指見月，見月要忘指
唔好死死望住隻手指

啦茶列啲

佛學唔係講叫人遠離顛倒夢想究竟涅槃咩
仲咁迷信

點解賺錢就唔岩，冇多出嘅時間點學佛

南傳師兄

以我對佛教淺明既理解 唯一既咒就係遠離世界假象 仲諗點樣加深假既執念同佛學原意會唔會有出入？

利申 跟據存在主義同現象學帶黎比我對世界既認識 我唔信佛 亦唔認同禁慾主義包括叔本華既哲學觀

假嘅嘢就係假，就係執不著。你點樣做到對假嘅嘢加深執著？

極端黎講佛教認為呢個世界既野係假 用哲學術語佛教既知識學同西方既觀念主義(Idealism) 係相近 人無法去理解世界真實果一面 我地無法直接感受世界現象 Eg, Kant既物自體理論 John Locke觀念主義同Hume既懷疑主義 總之我地就唔係直接可以理解世界 睇到既野只係你個人心靈入面做既Interpretion同Representation

而去到講自我佛學更加否定人有真實自我 所有都係假 所謂靈魂係阿拉耶識 前世今生有既只係業力種子增減
心經亦講左七情六慾都係幻覺 如果仲想去利用手段令所謂生活過D好D會唔會同心經講既野有出入？ 再次利申 唔信佛 但好奇想知想佛又要搞埋咁多野做乜

理解嘅，你睇過嘅書我都睇過下。
不過你講得太淺白，因為佛教嘅門派係相當多，所以你話佛教係呢個面向係唔完整。
而且你不斷用虛無主義嘅論調，類似所有野都係人腦比自己嘅幻覺果種。咁你發表言論為咩？點解唔係畀學佛信佛嘅人講，你都否定哂一切

強行去執着啲假嘅嘢，即係顛倒想，就係苦嘅來源

佛菩薩係隨順眾生，應機說法嘅
《愣伽經》有云：「彼彼諸病人，良醫隨處方，如來為眾生，隨心應量說」
「性欲無量，故說法無量」「以諸眾生性欲不同，種種說法」－《無量義經》
所以佛陀當初有教導（當下）不求解脫嘅眾生如何透過布施持戒獲人天善果，而求解脫嘅亦需要以幻修幻

當然上面對持咒是否有違佛陀教導嘅質疑就係另一個討論

不如無時無刻都掛個笑容喺面，似乎係導致快樂嘅好有效嘅持咒

留名

Btw

1:10:51

教人增福延壽嘅方法，會唔會增強d人嘅癲到想

先抱歉說我不想再看這類YouTube了，所以不能就片段內容説些什麼。因為善惡因果是存在的，所以造善業的確有善果，可是不一定是現世。亦即是說，超渡祈福等法事，不能增褔延壽及助亡者超升。佛陀在世時，祭祀祈福是婆羅門教的法事，佛陀並未為人或教導人做這些事。
你會找巴利三藏來看看嗎？ 佛陀都在經中說了。

阿含經也可以，不過篇幅次序和巴利三藏不一樣。

你叫一個持咒嘅人睇巴利三藏/阿含經係咪搞錯咗啲咩
佢今世冇佛緣叫佢下世請早比較實際
======
to 樓主
佛學最終目的係追求人死如燈滅嘅狀態
追求增福延壽係同佛法背道而馳

食幾多同住成點先叫知足？

人生為何而苦?

未係背道而馳 只不過唔係最終目的

得到某樣嘢後冇再念
得到嘅嘢會唔會隨之消失？

得到同失去都係因緣所生
咁你得到o個樣野係唔係純粹因為持咒所以得到呢？

香港地住都有問題，點樣修？

咁既然得到失去都因緣
點解仲要持咒
就好似上面條yt片，因為咒語得到樓
之後唔念咒又會否失去？
求指教

持咒咪就係一個助緣

佛學最終目的係追求人死如燈滅嘅狀態
追求增福延壽係同佛法背道而馳

邊個講的？

真係發得起心既話
乜都冇都可以修

憑持咒修戒定慧
可以加強一個人既善緣
減少或消化一定既惡緣都唔係唔得
假如有個人
學識持咒
靠持咒戒賭
戒賭然後有錢買樓
咁佢有一日唔持咒喇
係咪代表佢一定會返去賭錢輸左層樓？
唔一定喎

我講的

你小乘求自了就唔緊要
教人就唔好咁樣喇

修乜乘都唔會話修福同解脫係背道而馳
呢個係手段同目的都未分得清嘅問題

一呼一吸存有正念已是修行

我講

你搞清楚四聖諦係啲咩先再「好為人師」好冇

依你所講
即係諸法斷滅
金剛經入面佛親口講明莫作是念
你唔肯聽我講唔緊要
聽佛講啦

佛經我只認四部阿含經同巴利三藏
「佛」我只認喬達摩悉達多

其他「佛」講嘅我no comment

咁我問你

佛學最終目的係追求人死如燈滅嘅狀態
追求增福延壽係同佛法背道而馳

四部阿含經同巴利三藏邊度有講呢D野？

一切行無常， 生者必有盡， 不生則不死， 此滅最為樂。 ──《增一阿含經》

果然係呢句偈呀
咁你而家係生定係死？

生

增壹阿含25品1經[佛光本215經/4法](四諦品)(莊春江標點)
聞如是：
一時，佛在舍衛國祇樹給孤獨園。
爾時，世尊告諸比丘：
「當修行四諦之法，云何為四？所謂初苦諦，義不可盡，義不可窮，說法無盡。第二者苦習諦，義不可盡，義不可窮，說法無盡。第三者苦盡諦，義不可盡，義不可窮，說法無盡。第四者苦出要諦，義不可盡，義不可窮，說法無盡。
彼云何名為苦諦？所謂苦諦者，生苦、老苦、病苦、死苦、憂悲惱苦、怨憎會苦、恩愛別離苦、所欲不得苦，取要言之，五盛陰苦，是謂名為苦諦。
彼云何名為苦習諦？所謂習諦者，愛與欲相應，心恒染著，是謂名為苦習諦。
彼云何名為苦盡諦？所謂盡諦者，欲愛永盡無餘，不復更造，是謂名為苦盡諦。
彼云何名為苦出要諦？所謂苦出要諦者，謂賢聖八品道，所謂正見、正治、正語、正行、正命、正方便、正念、正三昧，是謂名為苦出要諦。
如是，比丘！有此四諦，實有不虛，世尊之所說，故名為諦。諸有眾生：二足、三足、四足[、多足]，欲者、色者、無色者，有想、無想者，如來最上，然成此四諦，故名為四諦。是謂，比丘！有此四諦，然不覺知，長處生死，輪轉五道，我今{以}[已]得此四諦從此岸至彼岸，成就此義，斷生死根本，更不復受有，如實知之。」
爾時，世尊便說此偈：
「今有四諦法，如實而不知，輪轉生死中，終不有解脫。
如今有四諦，以覺以曉了，以斷生死根，更亦不受有。
若有四部之眾，不得此諦，不覺不知，便{隨}[墮]五道。是故，諸比丘！當作方便，成此四諦。如是，諸比丘！當作是學。」
爾時，諸比丘聞佛所說，歡喜奉行。

俗世間佈滿黃藍紅，寄人籬下，何邪何正？

佛陀開示，正就是八正道

如果你係同悟道起修既人講就冇問題
但以呢個標準
修到出黎既係小乘佛
而且照計你係唔會主動走出黎答問題？

呢個問題
難得過生而得人身？

要修既話
就唔好怕辛苦
以前既人打仗又冇餐溫飽
無瓦遮頭
都可以修成功
而家條件好咁多
每日花少少時間念下心經
甚至搭車既時候一時醒起就念幾聲佛號
都係好事呀

單純回應樓上爸打一連串嘅留言，不過都多謝你嘅答覆

咩聽聞過佛法嘅人可以成佛嘅咩
唔係最多證得阿羅漢就完喇咩?

遇佛授記係一切菩薩行者必經嘅階段，呢個南北傳承共有嘅說法
生於無佛之世而自證十二因緣解脫生死嘅聖者叫辟支佛

以前讀過既書唔記得哂

唯識講三乘行果
聲聞緣覺係一乘，菩薩係一乘，佛係一乘

呢度聲聞的確係去到阿羅漢果

定你意思係最後身菩薩唔會出生喺尚存有佛法之世？

其實不見得聲聞乘便等於自了
阿羅漢聖者亦會向大眾說法
大眾向阿羅漢佈施亦可種無量褔田
阿羅漢聖者亦可傳法於座下比丘
比丘隨後證得道果繼續向大眾說法，給其佈施
是一個宣揚佛法的循環

咁你點睇藏傳佛教？

小乘根本就冇成佛概念

有冇類似嘅書可以推薦下

唔知你想要咩程度既推介？
經就唔敢介紹喇
簡單易食既話

如果係開始想了解既話
淨空法師既認識佛教係好既入門書

另外o係台灣有個作者叫吳九箴
佢早期既書好唔錯的
有幾本都好值得讀︰
當佛陀也要繳信用卡債
不想當人, 就別想成佛
其實, 佛不是佛, 你也不是你
呢三本o係圖書館有得借

當然有 咪釋迦牟尼成佛囉

但冇叫眾生成佛喎
只係教解脫

咁成佛要無師自通
冇可能教得識

如果冇可能教得識，咁成個佛教學緊乜？
如果成佛要無師自通，請問來源係？
你講緊辟支佛？
你係咪佛教徒或者學緊佛？

喺原始佛教成佛都有個path既
只不過原始佛教目標係教人成阿羅漢即生解脫咁解

即係南傳嘅理論係點?
人可以修行脫離輪迴, 南傳係咪都係叫阿羅漢?
而教人修行嗰啲就係佛, 成佛就要睇機緣?
而釋迦牟尼佛係其中一個?
彌勒菩薩/佛係下一個?
佢哋係咪已經/會進入 人死如燈滅 嘅狀態?

持咒念佛念經靜坐
長期薰修
你心念會清淨
大腦思想方向
由以前會諗唔好野
貪嗔痴
變成諗清淨既野

1. 證得阿羅漢果入無餘涅槃界

2. 「無佛出世。爾時復有辟支佛出世。」（《增一阿含經》）
「辟支佛者無師自覺。」（《增一阿含經》）
佛法失傳後有辟支佛無師自覺，之後下一個佛就係彌勒佛，理所當然彌勒佛自然無(佛學上嘅)老師，至於彌勒佛之後嘅佛係咪仲要無師自通我唔清楚，至少彌勒佛最後一世要無師自通
3. No
4. 我唔信三世因緣 自然唔係佛教徒

要得正等覺，北傳南傳一樣係講要圓滿波羅蜜
最大分別都係入滅之後嘅「去向」

無師自通靠獨力入無餘涅槃界 脫離輪迴嘅分兩種
1. 辟支佛
2. 佛

1. 辟支佛啲野收埋收埋唔教人
2. 佛就肯開班授課
聽聞過佛法之後有能力涅槃嘅就叫 3. 阿羅漢
(成佛同證阿羅漢果嘅唯一分別就係係咪無師自通)

成佛的確講機緣 因為你要首先冇聽聞過佛法先可以今世無師自通成佛
簡單講我地認識嘅所有人今世都冇可能成佛
(不過想解脫證阿羅漢果咪夠囉 成佛為乜啫)

釋迦牟尼佛下一位就係彌勒佛 中間冇第二個
釋迦牟尼佛已經入咗 人死如燈滅嘅狀態(aka 無餘涅槃)
彌勒佛仲輪迴緊

大乘同金剛乘都認為眾生皆有佛性，修行亦有次弟。除咗小乘，所以佛教徒嘅最終目標都係成佛。

辟支佛成佛前亦都有佛喺過去世授記過，亦會喺最後一世投生到一個冇佛法嘅世界成佛。但至少我地而家嘅世界都仲有正法、大德。所以唔見得會有辟支佛出現。

你冇去實修，所以理論都只係戲論。

重未計伏藏同密續你都未睇過。

唸佛係修一顆清淨心，為咗利益而唸佛仲追求佛家唔鼓勵追求嘅感應。你不如一開波問有咩偏門嘢可以快速求財啦

論佛學我只論北傳四部阿含同南傳巴利三藏 其他經論一向唔評論

有冇實修唔緊要㗎 佛經就喺到 有咩咪引經據典討論囉

個個都咁諗嘅話後世眾生咪無法可聞？
唔係不斷有人發願成佛嘅話正法嘅傳承係咪會斷絕？

其他經論唔評論，根本就唔洗討論。
因為資料唔完整。

冇實修，只討論就更加唔洗討論。
因為同講童話故事冇分別。

因為佢充其量只係個研究者，並冇實修亦唔係佛教徒。
所以根本就唔完整。

完唔完整就見仁見智
原始佛教同後期既大乘我會當係兩個宗教咁睇
正如我唔會將聖經同佛經拎埋一齊討論

無法可聞之後就會有下一位人兄(aka 彌勒佛)頂唔順就會再創立多次佛學
正法傳承斷滅係預料之中

冇錯！見仁見智
但上座部大德亦有參與達頼喇嘛嘅開示。
可以喺YouTube揾到。

咁我都見有喇嘛同大乘和尚聽上座部既尊者開示既，講啲共通既野就冇咩問題

所以佛教係包括三乘

彌勒佛之後呢？
如果個個都「成佛為乜啫」，咁何來會有人「頂唔順再創立佛教」？

彌勒佛之後無記載
頂唔順係因為不聞正法 冇得解脫 逼住自己由零開始研究如何解脫

「成佛」=
1. 自己由零(佛學基礎)開始成功研究如何解脫
2. 成功執行解脫方案並解脫
3. 傳授解脫方法畀其他人

辟支佛 = 1+2
佛 = 1+2+3
阿羅漢 = 2

講黎都多鬼餘
三世因果都唔信走黎講經典
最多都只係附佛外道o係度9up

引經據典=9up/斷章取義
你嘅睇法is so interesting

正解

但凡冇實修體悟其實都係斷章取義

咁你係咪證得宿命通能知三世因果?
如果唔係 你點咁確信?

而家末法時期仲有經典流傳
都係世尊所說法
比丘謹錄，後世大德翻譯
都係金剛語
如果想「引經據典」同人討論
唔識你可以話唔識
你唔可以話你只認乜乜經
然後當其他經其他佛係死既
咁樣係好嚴重既問題

唔好諗住講一大輪似是而非
然後一句我唔信三世因果唔係學佛就算
你可以唔信三世因果
但三世因果一定會搵到你

彼佛何名、何生、何姓耶？彼佛之父母何名耶？彼佛之一雙弟子何名耶？彼佛之近侍何名，持如何之衣，持如何之鉢耶？於如何之聚落、村邑、都城、王國、地方耶？

又係呢個問題

不如我問你
全香港有幾多人(請準確至個位數)
佢地既姓名係乜？

數就數唔清嘅
不過幾十個人嘅姓名我都係講得出嘅

過程中完全唔需要值佛出世？
按南傳嘅講法，發願成佛者唔係需要遇佛授記先能夠正式成為菩薩？
當過去發願者皆已成佛而再無人發願成佛，咁邊個為往後嘅發心者授記？

你答嘅南傳理論其實同漢傳有啲都共通
但阿羅漢點解唔可以 2+3 ?
如果阿羅漢走去宣揚佛法, 只係唔係原創, 咪同釋迦牟尼佛冇分別? 咪即係成佛?
所以都係問緊, 點解阿羅漢同佛唔同, 點解佛陀弟子學咗佛陀嗰套嘢, 但佢哋唔會成為下一個佛陀或彌勒佛, 中間差啲乜嘢?

所以我都唔可以貪依d野，平時多行善抄經持咒，果次抽獎係一次偶然嘅嘗試

佛陀同阿羅漢其實有好多分別
例如佛相同佛陀已精通所有神通禪定
而佛陀只教導大眾一樣野，就係離苦既方法
所以阿羅漢同佛陀一樣既就係涅槃境界

阿羅漢可以 2 (+3)
我打錯咗

阿羅漢同佛嘅唯一分別就係套理論係咪原創
彌勒佛成佛嘅關鍵在於佢轉生之後世間已經不聞正法 佢可以由零開始創立佛學

好問題 我一直以嚟嘅側重點都係最後一世(aka 成佛嗰世)
前N世嘅野我冇咩點研究 我都要查一查經先

真言同手印唔係一定要有傳承？

見到自己前世又唔一定要宿命通先得嘅。
之不過見完，我都想去驗證。

其實唔明點解唔先睇佛經
唸誦都可以繼續，但佛教其中一項精粹係了解佛法
唔係齋誦經

補充：了解佛法意思唔係齋理解果堆咒語
係要完整地睇一本佛經

咁又點

有持準提咒數年。

雖為方便法門、且不受在家出家限制
不受食葷限制

信就得

慢慢會引導持者走入佛門佛法
對經典興趣

有常唸心經持咒。現背金剛經中。

金剛經我睇左好多次，有一次有感悟、直頭思想眼界大開。

想問準提菩薩有冇經文/書

想由零開始接觸佢

我上網睇咒、YOUTUBE聽諗音、無實體咒本

經書就有金剛同心經藥師經

人地問準提菩薩有冇經書喎
金剛經藥師經有準提菩薩？

答得很清楚。.

我無實體咒本

經書就有金剛同心經藥師經

無答的。

我不知道

冇就答冇，唔識就唔好認屎認屁

同人講你有咩經有咩用？

分享下何妨。

施主嗔心禁重。 又何必。

Wiki - 准提陀羅尼

因緣 > 此神咒宣說之因緣，據《七俱胝佛母所說準提陀羅尼經》所載...

CBETA - T1076 七俱胝佛母所說准提陀羅尼經

利申:冇睇過

第二句已經係個咒:
娜莫颯多南 三藐三沒馱俱胝南 怛儞也他 唵 者禮 主禮 准泥 娑嚩賀

我手上版本:
南無薩哆喃 三藐三菩陀俱胝喃 怛姪他 唵 折隷 主隸 準提 娑婆訶
Namaḥ Saptānāṃ Samyaksaṃbudda Koṭīnāṃ Tadyathā Oṃ Cale Cule Cunde Svāhā
禮敬/歸命 七 正等覺 千萬(億) 即說咒曰 皈命 覺動 生起 清淨 圓滿

漢音、梵音轉寫、中譯對照

Source: 台灣古嚴寺 > Flickr > (梵音)楞嚴咒-大悲咒、十小咒-古嚴寺編

你咁樣講嘢誤導人我先出聲
覆完哩句唔覆

何誤導之有。

錯誤、引導
"
我上網睇咒、YOUTUBE聽諗音、無實體咒本

經書就有金剛同心經藥師經
"

錯在那、誤在那

概無經亦無文、也不是邪見邪法。更無推薦看何經何典

我者、自身也、上網睇咒、看、YOUTUBE聽諗音、聽、無實體咒本、即無文本在手、

惡我言者就更不好說了。

有冇人修緊？

我第二日 結完印就由頭開始3次 之後就重複om Cale cule cundi svaha 啦

去到第十幾次之後個人好似上左咖啡杯係咁轉….
仲要我係合埋眼唸 feel到啲燈光會又光又暗

係咪開眼唸都冇所謂架

咁快有效果? 師兄之前唸開/練開其他嘢?

假嘅

你諗下上面班傻閪有幾多人識睇文言文

再諗下有幾多個識睇印度文

再諗下佢地有幾多個係會考有廿分

再決定信唔信呢班人講嘅野

唔知我冇呀 所以先上黎問

我細個第一次修法都係念到十幾次個頭就開始痛有感覺，不過喺連登講神化嘢會比人當痴線佬